New York Times 有哂成個反送中運動時間軸

黑警開左真槍 全世界望撚住架!

好正

做得好好

push

開真槍第三條片

願榮光歸香港誕生都係其中一個major event

PUSH

點解NYT的片可以做到高清

可惜冇講831太子極有可能死左人

唔知佢齊唔齊呢

外媒黎講 寫得清晰易明 save低佢

無講615 梁烈士
其實無佢無四大訴求（五大訴求雛）
無佢亦觸動唔到200萬+1人上街
亦係我地失去第一位手足
從此有咗唔可以輸嘅決心

721 太輕描淡寫

727 係首次無不反對通知書嘅大遊行都好緊要

831 無提黑警喺太古 同 太子站 毒打市民

世火831太子同新屋嶺
又無自殺烈士

佢應該係跟得最貼既外媒

721 831

SSP賽後檢討 一齊討論下

推

邊撚個話外媒轉風向

NYT
BBC The Guardian 萬歲

好詳盡

Book marked